9-6-2020，和你抗爭，我很愉快

（有些人）不懼生命危險衝進來立法會，我們才可以進來。當我們如果撤離了，我們就會明天變成TVB口中的暴徒。他們會拍下立法會裏面的頹垣敗瓦，一片凌亂，指責我們是暴徒。所以現在我們整個運動是不能割席。我們要贏，就一起繼續贏下去。要輸，我們就要輸十年。我們整個公民社會，我們整個公民社會是會有十年永不翻身。我們的學生會被捕，我們的領袖會被捕。所以這次我們要贏就一定要一起贏。
如果你能夠佔領的話，你考慮清楚能夠佔領的話，和我們一起佔領這裏。我們這裏越多人，我們這裏越多人，我們就越安全。警察沒辦法在這裏放催淚彈，我們會死的。他沒辦法在這裏用警棍驅散我們一千個人，對嗎？呼籲外面的朋友，如果能夠佔領的，進來這裏與我們佔領。因為我們沒辦法回頭，我們做到這一步。我們不能夠再玩快閃了。這一刻，我們不是玩快閃。因為佔領立法會是一生只有一次的機會。我們無法再回頭，所以如果你有能力的話就佔領這裏；沒能力的話你可以用和理非的方式包圍整個立法會，用你的身體保護我們，好嗎？我們真的不能再輸。如果我們今晚回去開冷氣睡覺，明天一早，香港什麼都沒發生過，一個月的犧牲完全付諸東流。我們難道想要那三條人命、我們付出很多天的血汗白白浪費？我們真的不能再輸。如果我呼籲外面的同學不要再野餐，不要再快閃，進來和我們一起佔領。

太陽花學運當年學生佔領之後，大人、和理非領袖、立法會議員是在出口保護我（他）們的啊。所以我們學生，我們首先不要去想別的事情。我們一定要足夠的手足、足夠的朋友有這份勇氣一起進入這個會議廳。我們越多人，這裏就越安全。我取下口罩是想讓大家知道，其實我們香港人真是沒有東西可以再輸了。我們香港人真是不可以再輸了。當我們再輸，是十年。你們想想看，十年。我們的公民社會就會一沉百踩。